一張圖睇到半夜連登滲風向係幾咁嚴重

睇黎對家又打返有冇大台呢樣野

Focus主線唔得？
中共有幾想我地搞加泰集會？

依張圖可以代表啲咩？

前晚既風向又係咩？
聽晚如果出現相反方向呢？

講左好多次
加泰 冷處理就得

前晚都係加泰

我夠話你帶風向叫人去啦

去支持共產黨？

加泰累死國際戰線係事實

如果搞加泰集會=支持加泰獨立
咁d人叫光復香港 時代革命 都係同天琦一樣支持港獨 咁驚就以後都咪叫 所羅門夠叫要非暴力抗爭啦 咁勇武係咪中撚哂計?

你丟淡係指唔好討論定唔好去

政治既野冇你諗咁撚簡單
你舉支旗咪已經有connect意味
你搞乜搞集會呀？
香港係主線

唔好去
Focus 香港自己地方

至弊好多人都想去

不嬲叫你地唔好叫
叫親都鬼黎 想俾位中共入 中撚哂計
叫返五大訴求

咁係支持定反對？ 有無圖？

有冇諗過人地政治愈少干涉愈好？

對住政府 : 我有言論集會遊行自由
對住加泰 : 唔撚準去 搞手係鬼 邊個去邊個係鬼

講左幾多次 去唔去自己決定
集中講唔得 係要一大班係度開post洗加泰 洗左到今日第3日
唔想人去就咪鬼日日提住啦

【是日風向】一張圖話比你知連登凌晨比人帶風向既情況有幾嚴重

去集會對而家呢場運動有咩人？ 人地攪獨立香港唔係
其實好多人都無話要攪獨立 五大無一條係

連你都支持去集會
就知一定唔去得

一早block 7佢兩個

唔爭在block埋我啦，柒頭

利申blocked

佢係啊sir黎架
Block左好耐

係呀solomon 都比人hack 埋, 定樓豬先係01狗?

On9
共產樓主放風

早晨 啊sir

呢張我copy from陳雲 唔好再share啦
睇清楚段文似私怨撚

聽日叫下香港獨立 支持你

叫人block你 咩心態

不嬲就覺得是
嗰情況就多鳩餘

可以瘋狂休息

證明聽日一定要去

tg 見有好多人投票 當然身體力行嘅有幾多

上面面嗰兩隻一早block左
望住兩個blocked users講野就知咩事

去乜撚野 on9

good morning sir

真

想整個西方大台出嚟，再話香港受外國煽動

岩呀

心水清

香港普選=香港獨立
唔是唔支持港毒 反而十分支持
但是你去就比位人逼你講開口牌

覺得你on9 囉, block埋我啦唔該

扮大台講野？

呢張圖代表咩
開po果d唔可以係手足？

推

敵人贊同嘅我地就反對
除咗連登三毛外
尋晚華大媽出聲叫人撐加獨係關鍵指標嚟

共產黨=/=中共

我覺得你on9啲
唔係咩都connect哂就攞到國際支持架

你咪宜家叫香港獨立囉 睇吓美國國會仲會唔會通過人權法

點啊sir
又幫手起大台啦？

要每個situation 都一樣先可以支持
咁任何外國野都唔洗搞 每個國家情況都唔同

True
自己立美國做大台
On9
人權法過完場運動冇勝算肯定好多法案撚自殺
你最後都係要靠自己
再講個集會到時冇乜人去咪得

Psih

去支持加泰人不受警暴有咩問題，去到集會到都唔會叫加泰獨立啦，驚咩？

冷處理
蝗化中文好波

係呀得返自己最有用

收皮啦 根本兩邊都有5毛帶風向
去唔去我自己決定

平時遊行都好多港獨港英旗 係咪又係支持港獨歸英？

Solomon同其他參眾議員夠話叫香港人和平示威啦

自己都未攪店，
去黎做乜9 呀

完全兩種運動
人哋係獨立
我地係民主運動
去嗰個係咪想香港死

唔好去呀

屌, 真係好撚ON9, 前線係連登捉鬼, 和理非又冇政治智慧, 都唔知做乜9, 講撚左十萬幾次, 人地獨立你撐條春咩

冇人聽你講呀大台

Pish

Yo, 又賺錢啦

我幾時話要叫 你 睇多次ok?
係搞加泰集會等於支持加泰獨立既話 天琦都係港獨派 咁叫光復香港係咪都等如支持港獨？

佢應該驚到瀨屎，唔想呢樣野成為全球風氣

今次請埋solomon黎滲透？

呢啲就自我參透啦
好似Heidi比DQ主任問是否改變對港獨睇法？
是

真
已block名單

on9咩..日日唔夠人講就話滲透

「次次集會都無不反對通知書，點解加泰集會有？心照喇」

明明你哋話就算無不反對通知書都照出

上次香港人權及民主法案集會夠有不反對通知書，又唔見連登仔鬧？

叫人stand with Hong Kong就得，stand with其他地方就淆。「香港自己都未攪掂，冇必要開多條戰線」？每個國家都有自己問題要處理，咁英國脫歐夠煩喇掛，你有面叫人stand with Hong Kong嘅？有冇羞恥心？

挑。

如果冇大台
集會唔可以用抗爭者牌頭去搞囉

但張文宣已經有用抗爭者牌頭去搞。。。

唔好搞錯
加泰要既係獨立
香港要既係民主自由
獨唔獨立係主權問題
民主自由係每一個人都應該擁有既野
兩件事黎

而家喺中共支持我地搞集會

眾議員都叫唔好connect 加泰住呀

港獨係心底目標

咁當初又叫人stand with hk?

睇下張poster先講

事實上呢句口號一開始都比人話係港獨口號 個個都話咪叫 咁而家美國割左未？
都唔知你答乜尻

會

做正經野
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局？令政府跪低？

和理非、勇武、仲有冇其他？

宗教戰線：清算開始
林鄭聲稱係上帝派佢黎做特首
拎左「基督徒」光環咁耐係咪要還啦？
佢做左咁多惡行，係時候審判佢啦
仲有其他親北京賣港賊都要清算！

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.21 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

唔係個個地方都可以好似香港咁俾人解散議會、dq議員都唔反抗

加泰係議會合法通過獨立，不過俾西班牙強制解散議會、取消自治權、判監9個獨立投票嘅人、用叛亂罪通緝加泰前首長。呢種情況就算香港遇到都係唱今天我

香港都未搞掂

01 狗半夜開工 好可憐 有冇OT錢

本身唔係好多人知道有呢個集會
依家大家幫手曲線宣傳

時勢唔容許我支持
我要既係五大訴求
唔係要獨立
我唔支持獨派
加泰示威會俾對家入 唔支持得住

一個Topic見到連登朝早吹得幾勁，就係你呀，屌你老母
Solomon出撚埋聲都唔理，你以為單靠香港人自己會行到今日？比人屠撚左城啦屌你老母，靠你啲冚家產呀？

雖然集會支持加泰係做多咗，不過我唔覺得會搞到美國同我地完全反面，唔會因爲咁就唔過民主及人權法
唔想去咪搞過另一個活動對沖下

英國自己都一頭煙 真係唔好搞人啦

一樣會過
咪撚戇鳩

係
英國有英國既問題
美國有美國既問題
人地大把問題要解決 唔好再搞到人啦

打死唔去加泰集會

人地係反共抗中 唔係支持香港 分返莊閒先
所以一定會過

樓主，多謝你！

兩件事 極其重要， 但係就係無人理

1) 陳彥霖 慘案

2) 有手足 發起 宗教集會 又係無人理

大家記得不推文

你都痴撚線
大撚把連登仔日日4 5點先訓架啦
同你意見唔撚同就係鬼？
屌你老母咁撚惡都有

如果咁講，Solomon咪帶風向叫人唔去？咁我仲應唔應該信佢？

上星期個遮打集會都有不反喎

俾敵人借題發揮扣港人搞港獨帽子？

算啦
你比人唔去會比人話五毛狗架

明明冷處理就得
核彈都唔割得個講字，搞加泰集會就分化到仆街

所以咪有風向

佢哋網軍
唔夠ac推post 係深夜先推得上熱門

呀sir咁早開工？

做錯要出聲

大家齊來口水戰

一個淆字你唔係唔去呀嘛
用埋呢啲point
你真係on9仔黎

做返正經野啦，區議會都未搞惦

冷處理！

小心愈搞愈衰

呀sir你好

01 d 5毛晚晚都咁夜，佢地唔使訓架

乜撚野叫抗爭者牌頭

所以我見到既係加泰既情況外人好難插手
美國都未岀聲連登就話去connect？集會？

啲人根本以為美國會係立法會之流

唔推以後可以留喺屋企打飛機

[緊急置頂］一個行動post都冇？

錯？ 你邊位？

中移動??

唔好呀 而家solomon比人話佢係大台呀

唔該手足 大家要明 而家係支共有幾想大家去加泰connects 可以以獨立之名正打香港抗爭 仲有呢個timing真係好啱比狗，、5毛上水搞分化 大家保持獨立思考 要去唔阻大家 諗清楚支共用意

CP圖嗰位巴打係

民族自決乃國際人權公約第一條第一句：
All peoples have the right of self-determination.
我要聲援Catalonia。

你覺得 vs 共和黨大粒佬
美國唔係中共 唔係得一種聲音 要拉票的
係而家法案都未必夠票既時候

去就可能會失左親歐派既票

當然可能極左膠/親加泰票會有既

但邊面多d其實都好明顯

我都見唔到佢兩個

係，自救先

依家係美國有權力人士叫我地唔好CONNECT呀
你一係ON9仔, 一係就3毛

同自己唔同反應就叫帶風向，自己個風就最撚啱，帶風向呢個柒terms幾時開始變咗係咁用
我帶風向屌樓主個風向

首先我地唔係從屬美國 或美國隻狗 唔洗等主人叫我地做先可以做
而我地都冇能力 亦冇資格唔夠班去插手
如果聲援係聯結不同地方抗爭 爭取各自所需 完全冇問題

華春瑩講嘅野都照住做
你就知個班係咩人

wa 我又真係一早block咗佢
樓主放心block 真5毛嚟

仲要華嬸想拉一派打一派 有咩理想香港抗爭同加泰拉上關係

共識係唔會去, 去既都係鬼

我係實用主義者, 我支持美國yue係朋友,咁我就會唔想佢難做野. 做人做事無完美,想想自己要甚麼結果, 做左會有甚麼後果.

但我支持所有人自己想清楚去決定(獨立思考及做事係要有代價及訓練過程). 不竟, 香港人出街現在仍然係有自由的.

唔好再捉錯處啦

我唔明點解要分多條支線

自己人權法都未搞好就搞支線
而條支線都有風險

一旦同獨立CONNECT, 其實好多淺黃都會割

無唔俾你去，只係可以分清邊個係鬼
正如你都可以去支持警察ga,大家咪分到你係藍絲lor

咁連登仔以後就咪撚屌人唔為香港問題出聲 因為冷處理就得

今個星期日日都係瞓醒就加泰洗版

呢個

佢係sir嚟，岀嚟名㗎喇

又一件on9仔

咁美國又真係同我地差12粒鐘呀嘛
黎自西方既消息自然係深夜出現

但又可以推到成個熱門都係
一兩個都唔夠 係全版

駁到

d阿sir 返通宵更

點會搞加泰㗎
要搞都搞
聲援新疆、西藏、中國維權人士先
關聯性大d、目標一致d

==========
==========
入嚟一齊分析：
假彥霖相片流出，海邊cctv 才是重點

==========

同意冷處理

散水三寶
1. Solomon提哂水
2.議員俾哂暗示
3. Trump講到明

下下要等美國？其實美國都係勝利球迷

我本來都覺得係私怨撚
不過睇黎土共真係好怕偽港獨變做真港獨

都係個句你覺得唔對路咪唔好去
下下話搞手同想去既人係鬼 咁樣就唔係分化?

明天見

本身條問題問得尻，你stuck唔stuck關人鐵事，廢話
之後又冇提加泰集會的目的，根本同俾個位人地打壓集會冇分別

問題係就算搞咗 有好多人去
咁加泰人可以幫到你咩先
歐洲民主法案又未搞
做咩要去搞西班牙政府

兩個蛇㗎 仲覆得咁快 一定係同事

政府應該勸大劉去澳門自首

Trump trump未做總統陣，咪又大撚把大愛左膠話會世界大亂，而加轉哂呔

言下之意
係咪去個d全部都唔再係手足？

痴撚線架，次次整張咁嘅圖出嚟，就當自己有理由呀？

係咪唔識睇正負皮代表乜呀？

一個民主國家既地方應唔應該獨立 唔需要由外人表達支唔支持
佢地有自己既制度去決定呢件事
所以表明支持加泰獨位好似真係唔太好
當然支持爭取社會運動免於警暴呢點就一定無問題
所以大家都係希望攪手轉轉主題姐

同埋我自己都有個問題想問
一件事手足做左你譴責佢就緊係割席
但未做既事勸佢唔好做都算咩

拉

你要睇番，兩地運動嘅起點係唔相同
人地講到明係要獨立，我地要自由，兩者係唔同

同埋光復香港，時代革命入面係無獨立兩個字

同埋照你咁講，如果天琦講過香港人加油，咁我地係咪唔講得先，說話唔係咁講

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

自己都未搞掂好 理人地？

中共支持喎

正負皮唔係一樣滲透晒?
琴日有個9UP屌手足食女既幾多正皮?
仲用正皮打飛機?

咁係咪以後現場有人舉香港獨立既旗
你去扯佢支旗落黎?

香港自己未顧掂
理加泰做咩鳩?
依家美國推民主法案幫到咁盡
轉過頭你就插返美國一刀(美國反對加泰獨立)
你見支共都出聲就知道好唔妥
到時美國反轉豬肚
真係分分鐘會搞死條民主法案同場運動
搞手就會成為千古罪人

咁你試吓半夜帶風向話聽日放炸爆中銀搶錢呃正皮囉，唔好睇小香港大多數人的智慧啦！

搞手琴日有係其他post覆過點解唔轉/加支持其他國家
因為要搵相關熟悉個個國家的speaker 而佢地係有同熟悉加泰既人有聯絡而短時間內搵唔到對其他國家有深入了解既人所以唔係話轉就轉

而家唔係勸人唔做咁簡單喎 大把post講到聽日去既人同搞手都係鬼係共諜 搞散場運動 咁唔係叫割蓆?

咪撚搞加泰啦屌, 顧掂自己先
風向唔係吹自己果邊就話人帶風向

up

當然唔會，我唔反對你表達訴求同意見，不過我會走遠少少，你叫口號我唔會應，係咁姐

呢張要推

態度正確

第一時事台不代表全香港人
第二如果你格硬話時事台既正負皮代表香港人意願既
咁香港人真係好多都弱智 因為竟然會係屈手足現場食女既POST
有5000個正皮

中共好想 香港同加泰獨立connect

總之加泰集會爭議太大 唔去就一定架啦

駁唔到?

【上議辯論造勢大會】
10月23日（三）
英國領事館門口
19：30

喂見到你幾次啦大佬 專業少少起碼都轉名先再出嚟啦

一張圖睇到真用家只有係你地收左工之後先上到熱門

.

Solomon 思維真係好清晰

今朝9點左右睇到依家
開始慢慢有返真人post上黎

唔好用呢個標題就以為個個睇完就會信先得架

其實搞條大線 全球反支共極權 係可以昇華到香港呢場運動同全球反極權

佢理解得好過唔少香港人

知名三毛叫人去

去集會果班，唔代表全香港，就好似撐警集會咁，都唔係代表全香港。想去就去，唔想去咪唔好去，反而覺得大家post多d點解要支持／反對個集會既post，比大家自行決定會更加好。
最後，集會無可能影響我地既初衷，去既只係聲援佢地為自由所做既事，唔係聲援加獨。

勿忘初心，方得始終
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
不自由，毋寧死。

好多post係今朝開架喎

我只係見到#3已經係五毛

兄弟爬山 各自努力
相信在座各位都有獨立思考能力，唔似啲藍絲咁人地講咩就信
帶風向咪無視，支持自己所相信嘅嘢
去唔去加泰集會，係自己嘅決定，點解多人正皮/負皮就影響到自己嘅決定呢？

exactly

吹撚到陳同佳都唔見埋

冷你屎忽
係低調處理呀

係啦係啦
繼續分化

抗爭者牌頭=連登仔
連登仔出不反對通知書先可以搞嫁

啱 本來就係噤
唔啱咪唔去
係度洗版個班真係當連登係世界中心

都OK啦